有冇人天生好容易俾人排斥

現實又好 網上又好我都係俾人排斥 whatsapp搵人從來都係俾人已讀不回多 現實朋友約出街永遠唔會叫我 我想有人明白我 我想有人會重視我 但點解從來都冇

現實就係咁殘酷㗎啦
唔開心咪做吓運動 搵吓新興趣囉
睇開啲啦 無朋友咪無朋友囉

我想知道自己衰咩 搞到咁

大家係夾嘅 你唔搵人地 人地都會自動搵你啦
唔一定係關自己事嘅

睇咗眼樓主開過嘅post
覺得情有可原
利申:毒過樓主

我成日睇朋友睇得好重 朋友有事就點都盡力去幫 但我發現就係咁 所以班朋友次次都係有事先搵我 冇事人影都冇埋 唉！

如果可以唔做毒撚 我都想脫毒 可惜唔得嘛 咪唯有係連登做attention seeker

我會，唔算好嚴重，但最friend一定無你，性格問題唔關人事，把口得罪人。

唉 我平時已經冇咩點話衰口串人啦 但都係落到如此下場

你係屎忽鬼定透明人？

我自己都唔知 但每次搵人都係會俾人無視 例如 group 人地講得興起我嘗試加入 但一加入即刻靜曬 唉

push

m

我以為我一日打2次飛機已經好毒，點解你仲毒過我

Me

死毒撚既存在就係比人杯架啦

人地講得興起嘗試加入做咩姐

樓主好毒

如果你當我係朋友 我講一句嘢都唔得 咁不如就算啦 好嗎 依種友誼關係我都係決定算 唔會再搵

咩啊

點解你要呃我！

係咪態度差？

一撚樣,你唔搵人就根本冇人記得你

你係咪女先。

就係態度太好先俾佢地蝦我

因為你係我朋友

你係存在感低個種，定係多野講無人理個種？
定係面面都太圓個種？

唉

無論多嘢講又好 少嘢講又好 一樣都係冇人理

我觀察到有幾種人
一種係太過靜，無人了解你，所以總係入唔到堆
一種係一開口就得罪人，例如兜口兜面講人個樣，太直。
一種係九唔掂八，開口埋口講二次元野/無人識既reference。
一種係太圓滑，從來唔講自己野，問佢住邊都唔答，令人覺得防衛性好強，交唔到心
當然都有case係太過異相，唔係人地怕你，就係自己自信太差，所以無同人溝通

我block 撚咗佢好耐 冇事冇事

如果知道問題，點解解決唔到

唔緊要 你重有我同美遊( ^ω^ )

有啲人天生係人緣薄 唔係咩都有原因
如果努力過都唔得咪唯有認命 唔需要再去諗因由
接受咗自己係獨家村個心都會好過啲

咪搞事

多謝

同你完全一樣